（有圖）有個傻閪差佬跌撚左個手槍彈夾係地下

千其唔好執唔好掂
一陣班狗告鳩人搶槍架啦屌

哇屌 真係唔好玩

bb彈匣黎姐

係咪Glock 17 ？

阿sir跌彈夾唔洗你教！

道具嚟啫，你呃我唔到既

極醜惡大叔把聲不停喺我個腦replay

好危險
如果有尖既野撞到子彈底部就會爆炸

阿sir跌彈

呀sir放d咁危險既野係地下比小朋友執到點算

樓主敢唔敢執先

千祈唔好玩阿SIR啲子彈
每粒子彈都唔見喺唔同地方搵死阿Sir報告都有排寫㗎

踢走佢啦

唔敢執
但唔好唔小心踢左落坑渠

嘩屌 影撚住呀
如果唔係屈9你搶槍

香港人踢波最勁

鐵匣, 唔係Glock wo, 即係p250dcc

痾督屎上去

小心

認真，真係唔好執，犯法

9mm

有指模

點醒你班法盲傻鳩又負評我
死傻鳩

踢撚走佢

我睇唔到

唔好踢落海啊

俾人推一推，唔小心踢咗落坑渠。

依加一般ptu同pc唔係用左輪?
唔識求腸教

踩兩腳踩彎個夾再踢落坑渠算啦
寫report啦犬類

橡膠子彈

嗯嗯嗯，無人見到既，無閉路既，無傳媒既？
你活喺一人世界既？

你知唔知現場有幾撚多c i d

行埋去望一望
顯示：手槍子彈 + 10，按E拾起

點解會喺地下？
即係有人拎過把槍出嚟準備射？

唔好執

但唔小心倒瀉汽水落去唔知得唔得?

你係咪以為紅色大字有說服力啲？

唔係拎住個陣俾人捉到就得
跌過落海好難入到罪
點証明你扔舊野係呢樣野
你唔係做豬隊友4k拍攝影住佢扔麻

發夢我估d狗會特登踼落渠然後偷有人屈左
然後逐個人搜屋企

你班傻鳩咪撚亂up，網上慫恿人地一樣有罪
講就講撚左，要送頭我都無計

幾時慫恿 我真係叫人唔好執 因為會好大獲

帶隻狗去痾舊屎係上面

要小心 ，唔好摸佢地D便便

嗱真係唔好執，非法管有槍械好大鑊，彈夾子彈都計
不過阿SIR唔見嘢仲大鑊，唔知點解呢排跌嘢喺街好難搵得返

絕對唔好執，極可能係局，引你執再九廿幾隻狗咬